原來維尼同侵仔差一日生日

侵仔:6月14
維尼:6月15
屌你而家先知

金仔會唔會6月16

計埋時差
可以一齊慶祝

呢兩件廢老 相愛相殺

我6月16
我係president

美國時區同中国時區唔同喎

international breaking news

樓主你知道得太多了

所以佢成日話同President Xi 係good friend

即刻喺到諗Trump 生日會唔會喺Twitter 整句Birthday!

同星座, 性格似?!
唔怪得成日話好FD, 根本知道哂刁仔脾性

侵侵遲一日先得

約翰遜6 月 19
中美英3條友都係雙子

命中注定的一對敵人

既生尼 何生侵

當雙子男統治世界

中國時差快美國半日㗎

馬惜珍都係同一日死忌

即係都可以一齊慶祝

自隊

6月14日出生的人個性強烈、很有決心，而且像老鷹一樣，對周遭的事物有着敏銳的觀察和評估能力。他們的性格忠誠，總是會展現絕佳的勇氣，爲正義跟光榮而戰。
此外，他們可以洞悉人性，讓虛假與僞善無所遁形，所以處事上，他們相當擅長於利用這項優勢堅持己見、說服別人。